笑波子男神

又靚仔又有愛心
愛死佢

想做佢攬住嘅嗰隻狗

佢做乜攬住自己啲同類？

鬧波子哥哥嘅 全部都係小學雞
死開啦你地